連燈咁多樓市好友

係咪有機會跌？

係, 跌70%先買

你留意下
其實呢度淡友好多
只係最近市況唔就
又有10萬信用額事件
所以淡友只能夠打游擊 無咁高調

樓市係連登唯一燈唔到既野

點都升，放心買得架喇

10 萬信用額係咩嚟

你問得即係有排升

一有人睇淡 一日都有得升 但冇人睇淡嘅機會率=0

黑卡麥太保

連燈應該7成好3成淡
香討9成好1成淡
所以計落連燈唔算好多好友

有d睇淡但買樓
有d睇好但租樓

大把廢淡 不過最近失哂蹤

租贏硬。唔洗買

武肺就黎完個樓市都係咁上下，「下次沙士大跌市我就買得起」幻想正式破產…

黑卡得十萬額？

好友同淡友會係連登不停交替出現

好多人開信用卡比十萬limit 但會拎出黎曬命只此一人

負樓價coming

BEA"黑"卡

好掛住麥生

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

間銀行小家啫，唔關麥生事
麥生又係既，東亞咁耐都加唔到limit 就去第二間bank 開卡啦，pledge 埋筆定期話唔埋可以有幾球limit，咁大家咪知你有料到囉，洗咩受東亞氣

卜完街未

支那鄉音仔

好多aa搵食